覺唔覺認真打機好辛苦？返工咩？

舉個例：LOL
1） 要鬥少出錯，因為一次錯誤好可能令你end 得game，提升精神壓力
2）要鬥精準，出技要準，食兵要準，消耗極大量專注力
3）不忘時刻提醒有JG 伏擊既可能，進一步蠶食大量精神
4） 要熟悉每個英雄及裝備既buff/nerf ，以及英雄及裝備既 synergy ，要不斷閱讀及關注新情報，消耗大量時間
5）例如你要衝Ranking , 一旦遇上troll 隊友，你打得幾好都會徒勞無功（除非你超晒班，有鑽實力去打銀牌場），白費你1小時激戰下既所有付出，一來令人氣餒，二來又要用返1小時追返岩岩輸果場，整個過程極之耗時。

其實
打機個原意都係想放鬆下、休閒娛樂
（除非你係職業電莖師）
何必要搞到咁辛苦

競技game係咁架啦

自修緊d 金融知識
用多左時間睇書

睇輕啲輸贏就冇咁辛苦
同埋For fun就唔好打rank啦

其實臨訓前打機好損害休息
要達至電莖狀態度
會活化你既交感神經系統
影響睡眠質素

機你可以唔玩？
窮撚唔可以唔番工

所以如果你係咁睇重勝負 就唔應該玩競技game
一係就唔好打rank 輕輕鬆鬆blind pick / aram玩下自己鍾意既英咪算

咪同睇鬼片折磨自己一樣
享受緊呢種戰役般嘅緊張感
Troll隊友就唔講啦呢個係台服質素問題

唔係個個興趣都係鳩 HEA，唔好習慣將自己諗法套落其他人
當你認真做好一件事，那怕旁人覺得無聊至極，對自己都有價值同埋得著

覺 電莖咩

你要放鬆心情 休閒娛樂就唔應該玩電莖game啦